(電競MK)之愚人節?人人都唔愚 剩係愚你?

原本今日9個月紀念日 仲打左篇野出黎哄你開心
點知岩岩就比我發現左D野 係人地個FACEBOOK到睇到D咁既留言~
我知道內容唔係事實有做過 但比外人見到 人地點諗我?
我亦都知道 留言有咁多女仔唔講唔會無啦啦搵你黎講
之前已經因為同依條仔長期密密INBOX搞到我同你嘈左獲勁既~
果陣仲實牙實齒話同佢無野~仲鬧番我轉頭 屌柒我 話我咩都介意
好~ 你多次出賣我 我都信任你 交個心對你 一心一意 換黎既係咩?
件事過左幾個月 姐係而家4月12號 比我發現到你同人地係FB打埋D咁既野
之後同我講係愚人節?人人都唔愚 剩係愚你? 我諗似係你愚緊我多D,天天都是愚人節?
正常一個正常人 睇到d咁既野 咩人都有火啦
我叫你比個合理既解釋我 你唔企係我角度諗點解我咁嬲都算
仲要錄音不停屌柒我 好野 比個叻你
一齊左9個月 基本上我乜都無~無名無份~係格離睇你收兵~
你身邊D男仔既福利都好過我 我就剩係做你既柴可夫司機
晚晚接你收工 你出TRIP送你去機埸 你晚晚就同其他仔INBOX~
我就9個月以黎 無同過任何女仔曖昧 野都唔多講句
同你岩岩分完手 復合番 而家又比我發現D咁既野
其實已經唔止一次 到底我周德溎呢一生人入面 係咪真係注定比另一半出賣同背叛?
9個月以黎 同我講起碼過百次分手~ 我今次真係成全你啦 分手啦
我想同大家講 要摧毀一段感情 真係好容易~
狗公到處都是 大家有女朋友既男仔 我希望你地醒醒定定
我唔撚想再做傻仔啦 我寧願以後做隻單身狗都唔撚想成日迎住迎住帶綠帽

男士主(Chow Tak Kwai)

女士主(Lily Yim)

暫時未知比咩名份(Wing Yiu Chan)

原Link

我就唔係事主 只係放上黎比大家食下生花

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

內有女神粗口影片